---
date: 2014-12-17
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.21 του Okular
---
Η έκδοση 0.21 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση 14.12 του πακέτου KDE Applications. Η έκδοση αυτή εισάγει μερικά νέα χαρακτηριστικά όπως υποστήριξη αντίστροφης αναζήτησης latex-synctex σε dvi και μικρές διορθώσεις.Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 0.21.

